求del post

Thanks